# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the remembrance package.
#
# Yuan Lijie <aerowolf@tom.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: remembrance\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-02 16:55-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-29 07:56+0800\n"
"Last-Translator: Aerowolf <aerowolf@tom.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 21.12.3\n"

#: data/browser/io.github.dgsasha.Remembrance.desktop.in.in:4
#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:9
#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:66 src/info.py:8
msgid "Reminders"
msgstr "Reminders"

#: data/browser/io.github.dgsasha.Remembrance.desktop.in.in:5
msgid "Set reminders for yourself"
msgstr "为自己设置提醒"

#: data/browser/io.github.dgsasha.Remembrance.desktop.in.in:13
msgid ""
"Todo;Productivity;Task;Planning;Planner;Time;Management;Reminder;Remembrance;"
"Reminders;"
msgstr "Todo；生产力；任务；计划；规划师；时间；管理；提醒；备忘；"

#: data/service/io.github.dgsasha.Remembrance.Service3.desktop.in.in:4
msgid "Remembrance Service"
msgstr "提醒服务"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:23
#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:113
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:24
msgid "What format to display the time in"
msgstr "以何种格式显示时间"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:28
#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:62
msgid "Sort by"
msgstr "排序，按"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:29
msgid "How to sort the reminders"
msgstr "提醒如何排序"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:33
#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:94
msgid "Auto refresh frequency"
msgstr "自动刷新频率"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:34
msgid "How often the reminders are refreshed (minutes)"
msgstr "多久刷新一次提醒（分钟）"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:38
msgid "Notification Sound"
msgstr "提醒音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:39
msgid "Whether or not to play a notification sound"
msgstr "是否播放提示音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:43
msgid "Use included notification sound"
msgstr "使用内置提示音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:44
msgid "Whether to use the included notification sound"
msgstr "是否使用内置提示音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:48
msgid "Descending sort"
msgstr "降序排列"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:49
msgid "If reminders sort should be descending"
msgstr "如排序，按降序"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:53
msgid "Week starts on sunday"
msgstr "每周以周日为第一天"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:54
msgid "If week should start on sunday"
msgstr "是否以星期天作为每周第一天"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:67
msgid "Remote lists that should be synced"
msgstr "应被同步的远程列表"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:68
msgid ""
"Add a user id if you want to sync all of the lists on a user, or any list id "
"on the user"
msgstr "如想同步用户的所有列表，请添加一个用户ID或列表ID"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:72
msgid "Selected list"
msgstr "选定的列表"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:73
msgid "list ids can be 'all', 'local', or an actual id"
msgstr "列表ID可以是“all”（所有）、“local”（本地）或真实的ID"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:77
msgid "[DEPRECATED] Task lists that should be synced"
msgstr "[DEPRECATED]应当同步的任务列表"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:78
msgid ""
"{user_id: [task_list_ids]}, task_list_ids can be 'all' or an array of ids"
msgstr "{user_id: [task_list_ids]}, task_list_ids 可以是“all”或ID序列"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:82
msgid "[DEPRECATED] Task lists that should be visible"
msgstr "[DEPRECATED]应当可见的任务列表"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.gschema.xml.in:83
msgid "(user_id, task_id) ids can be 'all', 'local', or an actual id"
msgstr "(user_id, task_id) ID可以是“all”（所有）、“local”（本地）或真实的ID"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:10
msgid "Set reminders and manage tasks"
msgstr "设置提示并管理任务"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:13
msgid "What you can do with Reminders:"
msgstr "使用Reminders，您可以："

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:15
msgid "Set recurring reminders"
msgstr "设置定期提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:16
msgid "Schedule notifications"
msgstr "计划通知"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:17
msgid "Sort, filter, and search for reminders"
msgstr "排序、过滤并搜索提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:18
msgid "Mark reminders as important or complete"
msgstr "将提醒设置为重要或完成"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:19
msgid "Organize reminders using lists"
msgstr "使用列表管理提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:20
msgid "Optionally play a sound when notifications are sent"
msgstr "选择发送通知时是否播放提示音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:21
msgid "Optionally sync with Microsoft To Do"
msgstr "选择是否使用Microsoft To Do同步"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:22
msgid "Optionally sync with CalDAV servers"
msgstr "选择是否使用CalDAV服务器同步"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:23
msgid "Import and export ical/ics files"
msgstr "导入/导出ical/ics文件"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:57
msgid "Todo"
msgstr "Todo"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:58
msgid "Productivity"
msgstr "生产力"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:59
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:60
msgid "Planning"
msgstr "计划"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:61
msgid "Planner"
msgstr "规划师"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:62
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:87
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:63
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:64
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:65
msgid "Remembrance"
msgstr "备忘"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:87
msgid "UI improvements"
msgstr "用户界面改进"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:88
msgid "Added support for making the week start on sunday"
msgstr "添加支持，将周日设置为每周第一天"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:89
msgid ""
"Added indicators that show how many incomplete reminders are in each list/"
"group"
msgstr "添加指示，显示在每个列表/群组中有多少个未完成的提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:90
msgid "Added support for syncing with CalDAV servers"
msgstr "添加支持，使用CalDAV服务器同步"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:91
msgid ""
"Added support for selecting multiple reminders in one click by holding shift"
msgstr "添加支持，按住Shift键可以一次性点击选择多个提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:92
msgid "Added support for dragging and dropping reminders between lists"
msgstr "添加支持，在列表之间拖拽提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:93
msgid "Added support for importing and exporting ical/ics files"
msgstr "添加支持，导入/导出ical/ics文件"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:94
msgid "Added more multithreading to significantly speed up certain operations"
msgstr "添加更多多线程以便显著加快某些操作"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:95
msgid "Added support for syncing recurring reminders with Microsoft To Do"
msgstr "添加支持，使用Microsoft To Do同步定期提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:96
msgid "Added support for creating monthly and yearly repeating reminders"
msgstr "添加支持，创建每月或每年重复的提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:97
msgid ""
"Version numbers are now handled in a logical way (as in they aren't just "
"doubles)"
msgstr "版本号现在以合乎逻辑的方式处理（因为他们不仅仅是替身）"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:98
msgid ""
"Microsoft sign in window now appears in the app instead of in the browser"
msgstr "Microsoft登录窗口现在显示在应用程序中，而不是浏览器中"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:99
msgid "Significantly improve how recurring reminders function"
msgstr "显著提升重复提醒功能"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:100
msgid "Fix date/time text wrapping awkwardly"
msgstr "修复日期/时间文本换行问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:101
msgid "Improvements to handling of network errors"
msgstr "改进对网络错误的处理"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:102
msgid "Fix some other minor issues"
msgstr "修复一些其它问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:103
#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:207
msgid "Bump API version"
msgstr "跳转API版本"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:110
msgid "Fix versioning by bumping to 4.0"
msgstr "通过跳转到4.0修改版本"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:117
msgid "Remove warning about cloud syncing being in beta"
msgstr "删除beta版本中有关云同步的警告"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:118
msgid "Fix issue where you could make reminder recurring when it shouldn't be"
msgstr "修复了在不该提醒时重复提醒的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:125
msgid "Change delete icon"
msgstr "修改删除图标"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:126
msgid "Fix some ui bugs"
msgstr "修复一些用户界面bug"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:127
msgid "Some tiny performance improvements"
msgstr "一些小的性能提升"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:128
msgid "Improve logging"
msgstr "改进日志"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:135
msgid "UI Improvements to sidebar"
msgstr "用户界面改进到侧边栏"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:136
msgid "Fix issues when moving reminders between lists"
msgstr "修复在列表之间移动的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:137
msgid "Fix issue with error dialogs"
msgstr "修复错误对话框的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:144
msgid "Fix issue when deleting lists"
msgstr "修复删除列表时的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:151
msgid "Fix issue when removing selected reminders"
msgstr "修复删除提醒的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:158
msgid "Performance improvements"
msgstr "性能提升"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:159
msgid "Don't freeze UI when updating MS reminders"
msgstr "更新微软提醒时不冻结用户界面"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:160
msgid "Automatically refresh reminders after waking from suspend"
msgstr "从挂起唤醒后自动刷新提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:161
msgid "Fix issues with deleting lists"
msgstr "修复删除列表的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:162
msgid "Fix issues when queueing remote changes while internet is disconnected"
msgstr "修复互联网断开期间查询远程修改时的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:169
msgid "Stop showing completed reminders on upcoming page"
msgstr "在即将到来页面停止显示已完成提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:170
msgid "Cross out completed reminders on all reminders page"
msgstr "划掉所有提醒页面上已完成的提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:177
msgid "Add support for setting due dates without sending notifications"
msgstr "添加支持，设置到期日期而不发送通知"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:178
msgid ""
"Add support for selecting and editing multiple reminders (Start selecting "
"with Ctrl + LMB or by pressing and holding a reminder)"
msgstr "添加支持，选定和编辑多个提醒（使用Ctrl+鼠标左键或按住提醒开始选择）"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:179
msgid "Slightly improve error handling"
msgstr "略微改进错误处理"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:186
msgid "Fix issue when setting reminders in another year"
msgstr "修复在其它年份设置提醒时的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:193
msgid "Fix issue when saving Microsoft To Do Reminders"
msgstr "修复保存Microsoft To Do提醒时的问题"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:200
msgid "New notification sound"
msgstr "新的通知声音"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:201
msgid "Allow sorting reminders by created time and last updated time"
msgstr "允许以创建时间和上次更新时间排序提醒"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:202
msgid "Allow marking reminders as important"
msgstr "允许将提醒设置为重要"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:203
msgid "Slightly improved UI"
msgstr "略微改进用户界面"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:204
msgid "Added keyboard shortcuts page"
msgstr "添加键盘快捷键页面"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:205
msgid "Added more keyboard shortcuts"
msgstr "添加更多键盘快捷键"

#: data/io.github.dgsasha.Remembrance.metainfo.xml.in.in:206
msgid "Lots of bugfixes"
msgstr "大量错误修复"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:23
msgid "CalDAV Sync"
msgstr "CalDAV同步"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:47
#: src/browser/resources/ui/preferences_user_row.ui:23
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:53
msgid "Server URL"
msgstr "服务器网址"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:59
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:65
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: src/browser/resources/ui/caldav_sign_in.ui:72
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/browser/resources/ui/edit_lists_window.ui:20
#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:285
msgid "Edit Lists"
msgstr "编辑列表"

#: src/browser/resources/ui/error_dialog.ui:48
msgid "View Error"
msgstr "查看错误"

#: src/browser/resources/ui/export_lists_window.ui:20
msgid "Export Lists"
msgstr "导出列表"

#: src/browser/resources/ui/export_lists_window.ui:78
#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:92
#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:426
#: src/browser/resources/ui/move_reminders_window.ui:78
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:490
#: src/browser/edit_lists_window.py:96 src/browser/edit_lists_window.py:201
#: src/browser/main_window.py:391 src/browser/main_window.py:1285
#: src/browser/main_window.py:1300 src/browser/main_window.py:1319
#: src/browser/main_window.py:1334 src/browser/main_window.py:1349
#: src/browser/move_reminders_window.py:111 src/browser/preferences.py:274
#: src/browser/reminder.py:412
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/browser/resources/ui/export_lists_window.ui:93
#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:37
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:20
msgid "Import Lists"
msgstr "导入列表"

#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:56
msgid "Import to specific list"
msgstr "导入到指定列表"

#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:57
msgid "Otherwise new lists will be created"
msgstr "否则，新建列表"

#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:63
msgid "Select a list"
msgstr "选择列表"

#: src/browser/resources/ui/import_lists_window.ui:107
#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:43
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:50
msgid "Show sidebar"
msgstr "显示侧边栏"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:61
msgid "Sort direction"
msgstr "排序方向"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:75
#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:101
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:83
msgid "App menu"
msgstr "应用程序菜单"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:126
#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:340 src/browser/main_window.py:1048
msgid "All Reminders"
msgstr "所有提醒"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:158 src/browser/main_window.py:1059
msgid "Upcoming Reminders"
msgstr "即将到来的提醒"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:190 src/browser/main_window.py:1070
msgid "Past Reminders"
msgstr "过去的提醒"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:222 src/browser/main_window.py:1081
msgid "Completed Reminders"
msgstr "完成的提醒"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:448 src/browser/reminder.py:346
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:474 src/browser/reminder.py:342
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:500
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:66
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:526
msgid "Unimportant"
msgstr "不重要"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:551
#: src/browser/resources/ui/move_reminders_window.ui:93
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:573
#: src/browser/resources/ui/reminder.ui:100
#: src/browser/edit_lists_window.py:202 src/browser/reminder.py:413
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:595
#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:603
msgid "Add a reminder"
msgstr "添加提醒"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:625
msgid "_Refresh"
msgstr "刷新[_R]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:629
msgid "_Export Lists"
msgstr "导出列表[_E]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:633
msgid "_Import Lists"
msgstr "导入列表[_I]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:639
msgid "_Preferences"
msgstr "首选项[_P]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:643
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键[_K]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:647
msgid "_About Reminders"
msgstr "关于Reminders[_A]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:654
msgid "Sort By"
msgstr "排序，按"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:656
msgid "_Time"
msgstr "时间[_T]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:661
msgid "_Alphabetical"
msgstr "字母顺序[_A]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:666
msgid "_Created"
msgstr "已创建[_C]"

#: src/browser/resources/ui/main_window.ui:671
msgid "_Last Updated"
msgstr "最近更新[_L]"

#: src/browser/resources/ui/microsoft_sign_in.ui:23
msgid "Microsoft To Do Sync"
msgstr "Microsoft To Do同步"

#: src/browser/resources/ui/move_reminders_window.ui:20
msgid "Move Selected Reminder(s)"
msgstr "移动选定的提醒"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:20
#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:49
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:29
msgid "Syncing"
msgstr "同步"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:38
msgid "Microsoft To Do"
msgstr "Microsoft To Do"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:50
#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:78
msgid "Add Account"
msgstr "添加账号"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:66
msgid "CalDAV"
msgstr "CalDAV"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:98
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:110
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:52
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:119
msgid "Week starts on Sunday"
msgstr "每周以周日为第一天"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:130
msgid "Play sound with notification"
msgstr "为通知播放声音"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:134
msgid "Use the included notification sound"
msgstr "使用内置提示音"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:135
msgid "Otherwise the bell sound from the enabled sound theme will be used"
msgstr "否则，将使用声音主题中设置的铃声"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:153
msgid "Use locale default"
msgstr "使用本地默认"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:154
msgid "12 hour time"
msgstr "12小时制"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:155
msgid "24 hour time"
msgstr "24小时制"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:160
msgid "5 mins"
msgstr "5分钟"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:161
msgid "15 mins"
msgstr "15分钟"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:162
msgid "30 mins"
msgstr "30分钟"

#: src/browser/resources/ui/preferences.ui:163
msgid "60 mins"
msgstr "60分钟"

#: src/browser/resources/ui/preferences_user_row.ui:52
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/browser/resources/ui/preferences_user_row.ui:75
#: src/browser/preferences.py:275
msgid "Sign Out"
msgstr "注销"

#: src/browser/resources/ui/reminder.ui:131
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:55
msgid "What should the reminder be called?"
msgstr "提醒应该叫作什么名字？"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:61
msgid "Short description of the reminder (Optional)"
msgstr "提醒的简短描述（可选）"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:67
msgid "This will make the reminder display first in the list"
msgstr "这将使提醒在列表中突出显示"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:79
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:90
msgid "Set a date/time"
msgstr "设置日期/时间"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:112
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:447
msgid "Select date"
msgstr "选择日期"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:147
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:178
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:224
msgid "Send a notification"
msgstr "发送通知"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:243
msgid "Repeat the reminder"
msgstr "重复提醒"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:244
msgid "The reminder will be updated when you complete it"
msgstr "提醒完成时将更新"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:259
msgid "Repeat every"
msgstr "重复，每"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:310
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:311
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:322
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:323
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:334
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:335
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:346
msgid "Thu"
msgstr "周四"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:347
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:358
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:359
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:370
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:371
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:382
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:383
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#. Translators: This is a noun, preceded by a number to represent the number of occurrences of something
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:432
msgid "time(s)"
msgstr "次数"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:505
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:520
msgid "minute(s)"
msgstr "分钟"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:521
msgid "hour(s)"
msgstr "小时"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:522
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:530
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:523
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:531
msgid "week(s)"
msgstr "周"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:524
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:532
msgid "months(s)"
msgstr "月"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:525
#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:533
msgid "years(s)"
msgstr "年"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:538
msgid "Repeat forever"
msgstr "永远重复"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:539
msgid "Display a total of"
msgstr "显示总数"

#: src/browser/resources/ui/reminder_edit_window.ui:540
msgid "Repeat until"
msgstr "重复，直到"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:27
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:31
msgid "Show menu"
msgstr "显示菜单"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:55
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:61
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:68
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:72
msgid "Move left"
msgstr "左移"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:78
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:84
msgid "Move right"
msgstr "右移"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:90
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:97
msgid "Main Window"
msgstr "主窗口"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:107
msgid "New reminder"
msgstr "新建提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:113
msgid "Refresh reminders"
msgstr "刷新提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:119
msgid "Select all reminders"
msgstr "全选提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:125
msgid "Hold to start selecting reminders"
msgstr "按住开始选择提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:131
msgid "Unselect all reminders"
msgstr "不选全部提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:137
msgid "Remove selected reminders"
msgstr "删除选定的提醒"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:144
msgid "Child Windows"
msgstr "子窗口"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:148
msgid "Close window"
msgstr "关闭窗口"

#: src/browser/resources/ui/shortcuts_window.ui:154
msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

#: src/browser/about.py:51
msgid "Copyright 2023 Sasha Hale"
msgstr "版本所有 2023 Sasha Hale"

#. Translators: Do not translate this, instead put your name and email here.
#. name <email>
#: src/browser/about.py:59
msgid "translator-credits"
msgstr "翻译荣誉榜"

#: src/browser/application.py:56
msgid "Print the version of the app"
msgstr "显示应用程序版本信息"

#: src/browser/application.py:63
msgid "Restart service before starting app"
msgstr "开始程序前重启服务"

#: src/browser/application.py:70
msgid "Start on a different page"
msgstr "在其它页面开始"

#: src/browser/application.py:195 src/browser/application.py:375
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: src/browser/application.py:195 src/browser/application.py:375
msgid "Changes were not saved. This bug should be reported."
msgstr "修改未能保存。bug将被报告。"

#: src/browser/application.py:367
msgid "Reminders failed to start"
msgstr "Reminders启动失败"

#: src/browser/application.py:367
msgid ""
"If this is your first time running Reminders, you will probably have to log "
"out and log back in before using it. This is due to a bug in Flatpak."
msgstr "如是首次运行Reminders，您可能需要先注销并重新登录才能使用。这是由于Flatpak中的一个bug造成的。"

#: src/browser/edit_lists_window.py:22 src/browser/edit_lists_window.py:118
msgid "New List"
msgstr "新建列表"

#: src/browser/edit_lists_window.py:93 src/browser/main_window.py:388
msgid "You have unsaved changes"
msgstr "有修改未保存"

#: src/browser/edit_lists_window.py:94 src/browser/main_window.py:389
msgid "Are you sure you want to close the window?"
msgstr "确定要关闭窗口吗？"

#: src/browser/edit_lists_window.py:97 src/browser/main_window.py:392
#: src/browser/main_window.py:1286 src/browser/main_window.py:1301
#: src/browser/main_window.py:1320 src/browser/main_window.py:1335
#: src/browser/main_window.py:1350 src/browser/move_reminders_window.py:112
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/browser/edit_lists_window.py:153
msgid "What should the list be called?"
msgstr "清单应当叫作什么名字？"

#: src/browser/edit_lists_window.py:197
msgid "Remove list?"
msgstr "删除列表吗？"

#: src/browser/edit_lists_window.py:198
#, python-brace-format
msgid "This will remove {list_name} and cannot be undone."
msgstr "这将删除列表{list_name}并且无法撤销。"

#: src/browser/main_window.py:99
msgid "Nothing to see here!"
msgstr "此处无物可看"

#: src/browser/main_window.py:100
msgid "Press the plus button below to add a reminder"
msgstr "按加号键可添加一个提醒"

#: src/browser/main_window.py:104
msgid "No reminders match your search"
msgstr "没有搜索到匹配的提醒"

#: src/browser/main_window.py:407
msgid "Does not repeat"
msgstr "不重复"

#: src/browser/main_window.py:410
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: src/browser/main_window.py:412
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: src/browser/main_window.py:415
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: src/browser/main_window.py:417
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: src/browser/main_window.py:420
msgid "day"
msgstr "天"

#: src/browser/main_window.py:422
msgid "days"
msgstr "天"

#. Translators: This is an abbreviation for Monday
#: src/browser/main_window.py:427
msgid "M"
msgstr "一"

#. Translators: This is an abbreviation for Tuesday
#: src/browser/main_window.py:429
msgid "Tu"
msgstr "二"

#. Translators: This is an abbreviation for Wednesday
#: src/browser/main_window.py:431
msgid "W"
msgstr "三"

#. Translators: This is an abbreviation for Thursday
#: src/browser/main_window.py:433
msgid "Th"
msgstr "四"

#. Translators: This is an abbreviation for Friday
#: src/browser/main_window.py:435
msgid "F"
msgstr "五"

#. Translators: This is an abbreviation for Saturday
#: src/browser/main_window.py:437
msgid "Sa"
msgstr "六"

#. Translators: This is an abbreviation for Sunday
#: src/browser/main_window.py:439
msgid "Su"
msgstr "日"

#: src/browser/main_window.py:445
msgid "week"
msgstr "周"

#: src/browser/main_window.py:447
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: src/browser/main_window.py:453
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/browser/main_window.py:455
msgid "months"
msgstr "月"

#: src/browser/main_window.py:458
msgid "year"
msgstr "年"

#: src/browser/main_window.py:460
msgid "years"
msgstr "年"

#: src/browser/main_window.py:463
msgid "until"
msgstr "直到"

#. Translators: This is a noun, preceded by a number to represent the number of occurrences of something
#: src/browser/main_window.py:466
msgid "time"
msgstr "次数"

#. Translators: This is a noun, preceded by a number to represent the number of occurrences of something
#: src/browser/main_window.py:469
msgid "times"
msgstr "次数"

#. Translators: This is a adjective, followed by a number to represent how often something occurs
#: src/browser/main_window.py:474
msgid "Every"
msgstr "每"

#: src/browser/main_window.py:510
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/browser/main_window.py:512
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: src/browser/main_window.py:514
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/browser/main_window.py:736
msgid "All Lists"
msgstr "所有列表"

#: src/browser/main_window.py:1257
#, python-brace-format
msgid "Searching '{text}'"
msgstr "正在搜索'{text}'"

#: src/browser/main_window.py:1264
msgid "Start typing to search"
msgstr "输入即搜索"

#: src/browser/main_window.py:1282
msgid "Mark reminders as complete?"
msgstr "将提醒设置为完成吗？"

#: src/browser/main_window.py:1283
msgid ""
"Are you sure you want to mark the currently selected reminder(s) as complete?"
msgstr "确定要将当前选定的提醒设置为已经完成吗？"

#: src/browser/main_window.py:1297
msgid "Mark reminders as incomplete?"
msgstr "将提醒设置为未完成吗？"

#: src/browser/main_window.py:1298
msgid ""
"Are you sure you want to mark the currently selected reminder(s) as "
"incomplete?"
msgstr "确定要将当前选定的提醒设置为尚未完成吗？"

#: src/browser/main_window.py:1316
msgid "Mark reminders as important?"
msgstr "将提醒设置为重要吗？"

#: src/browser/main_window.py:1317
msgid ""
"Are you sure you want to mark the currently selected reminder(s) as "
"important?"
msgstr "确定要将当前选定的提醒设置为重要吗？"

#: src/browser/main_window.py:1331
msgid "Mark reminders as unimportant?"
msgstr "将提醒设置为不重要吗？"

#: src/browser/main_window.py:1332
msgid ""
"Are you sure you want to mark the currently selected reminder(s) as "
"unimportant?"
msgstr "确定要将当前选定的提醒设置为不重要吗？"

#: src/browser/main_window.py:1346
msgid "Remove reminders?"
msgstr "删除提醒吗？"

#: src/browser/main_window.py:1347
msgid ""
"Are you sure you want to remove the currently selected reminder(s)? This "
"cannot be undone."
msgstr "确定要删除当前选定的提醒吗？此操作不能撤销。"

#: src/browser/move_reminders_window.py:109
msgid "Are you sure you want to move the currently selected reminder(s)?"
msgstr "确定要移动当前选定的提醒吗？"

#: src/browser/preferences.py:270
msgid "Are you sure you want to sign out?"
msgstr "确定要注销吗？"

#: src/browser/preferences.py:271
#, python-brace-format
msgid "This will sign out <b>{self.username}</b>"
msgstr "这将注销<b>{self.username}</b>"

#: src/browser/reminder.py:408
msgid "Remove reminder?"
msgstr "删除提醒吗？"

#: src/browser/reminder.py:409
#, python-brace-format
msgid "This will remove {reminder} and cannot be undone."
msgstr "此操作将删除提醒{reminder}并且无法撤销。"

#: src/browser/reminder_edit_window.py:123
msgid "Edit Reminder"
msgstr "编辑提醒"

#: src/browser/reminder_edit_window.py:125
msgid "New Reminder"
msgstr "新建提醒"

#: src/browser/reminder_edit_window.py:278
#: src/browser/reminder_edit_window.py:298
msgid "PM"
msgstr "PM"

#: src/browser/reminder_edit_window.py:282
#: src/browser/reminder_edit_window.py:302
msgid "AM"
msgstr "AM"

#: src/service/backend.py:634
msgid "Mark as completed"
msgstr "标记为已完成"

#: src/service/backend.py:1015
msgid "Local Reminders"
msgstr "本地提醒"

#: src/service/backend.py:1676
msgid "Local"
msgstr "本地"
